[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2845)

誤中

慢

Slow

696 比多10c

2.5b有4倍

慢撚到

三賤fg
三賤11.5b
696半主x前鋒半大
前鋒半大
三賤2.5b

唉屌箭

三賤又一粒到尾 仆街

仆街賤半6全8

屌你老母雙賤識入未

西鑽唔贏輸埋佢啦屌

西鑽入粒啦屌

撚屌箭 撚屌鑽
屌你老母快撚D入兩球先

垃圾金澤1:0到尾

買10蚊11.5s

西箭西鑽死全家

三箭-2

場場開細

西鑽....

半大未

狂刷角啊🚩！！

好過西鑽先

9.5b都仲未開到

角呢？

屌你老尾三箭快刷角

買親血鑽都係唔入

99999

9c wow

3箭比多2c

前鋒我屌你老母

唔係水手刷多既場老閪都睇定先買

睇多一陣先決定 入唔入9.5b

西鑽三賤都死仆街黎

咁都可以唔入

嗌就有 黎多個

屌 水手護空門

屌 入10.5有角

屌你老母日假真係合埋眼買細好撚過

三箭-1

西箭開到大波派一百

角呀屌你

好彩封咗

四場同一時間開角,假波

?

同路 gchi

冇左9.5了

三箭 西鑽廢到

閪鑽入未

696同前鋒2場咁齊心

血鑽入一粒就夠

垃圾金澤奇蹟開大啦

屌買乜撚野盤買乜撚野大波
兩場9.5b串埋咪收錢

唔出list既話平時講既都正手？

放棄垃圾賤

等左好耐先買到足水10.5b仲9.5

三箭屌到你入呀

西鑽竟然刷角走寶

Ys

箭真係好閪廢

屌撚死佢唔該

場場1:0唯獨我鑽獨特

我都想知

我

我買左2場唔刷角既角大

盤田

閪鑽主場？

屌你老母 西鑽 三箭

咁都開到真係奇蹟

半主頂實

佢老味西鑽一腳中龍都冇
仆街

鑽快手啦屌

跪求兩角

閪鑽入未呀
屌佢老尾

14c完得唔得

10.5先收錢見到都唔開胃

10角完好嗎

三箭水手俾多1角plz!

山葉爆角 唉

三賤快撚手刷多角收工

三箭 西鑽

支持

垃圾雙賤

冇場有波入

三箭黑鬼入左黎

主場0:0 醜唔醜呀

我串哂2場所有角大

屌你老母閪鑽

紅鑽入未
金澤入未

696又靠土居聖真

696頂撚住

3賤對唔對得住主場d球迷

無撚用

屌你老母 西箭 西鑽一家親

5場波得4粒

山葉入未

廣10.5s

三賤fg
三賤11.5b
696半主x前鋒半大
前鋒半大
三賤2.5b
針晒

串哂細波就fat啦唉

Cls 又全細 點賭

紅鑽龍都未撚中過

西箭好撚多機會但唔撚識入

買全細

放棄吧

實會cup到

要入一早入左

又到依個時刻
買9.5補10.5細又驚爆埋
唔買又會9角完

金澤快啲入多球開全格啦

頂住

今次仆街喇 上盤日

有入琳過炸

鑽輸埋ok?

快撚啲10角！

唔ok

1點淨係買得三箭 山葉金澤買唔切就中曬

個莊話點就點架啦

我真係屌你垃圾箭

西鑽

垃圾西鑽

2:0！！！

前鋒正氣2-0

前20

前鋒20

fw2-0

三箭下一隊入球 重心

前鋒2:0 西鑽一球都冇

川2-0

水手2.5s 1.5s

696同前鋒開到角大抽3個派100

狂刷角啊🚩！！不刷角死全家！

696 比多一球!

仆街 前鋒咁易開出

Lm

5串6唉

Me

屌我條1.5s

只求三箭嘔返半格出黎

聽日第一次去澳門賭場，邊間環境好d

三箭 西鑽入啦賤種

仙台垃圾隊
攪到要水手贏果d又冇左

小林悠hat trick

三箭降班啦屌

1點上盤死賤種！！！

三賤真係屌你老母臭閪

三箭水手俾多角plz！
時間無多

爭西鑽

角呢

前鋒半大回血

又飛機

金沙

差西鑽....

真係想跳樓 買左1點2場上盤 2點2場角大

跪求西箭輸半

三賤空晒任射都唔入

三箭11.5S輕鬆GEM

三賤和都和唔到 垃圾

屌你老母紅鑽

掉撚轉哂

半主 都穩啦696禁屌

角又唔刷

下下飛機

屌你老母三賤 輸半都贏

輸到

lm

屌你老母咩

心靈：
金澤ng
三箭no goal

696有冇半大呀

屌你三箭整多角先

嘩長 柏度域慢撚到

角啊屌 快啦

紅鑽入味

半一回到平半 都知奶左野

紅鑽出超必 越位入波未

陣間入唔入錢玩好

紅鑽

紅鑽唔入就輸鳩埋佢啦屌

-2

閪鑽入一粒得唔撚得啊

垃圾金澤 一球到尾 降班啦

唔刷角點入波呀三賤

咁搞法即係逼我以後日職剩買前鋒啦

3賤追和啦

三箭d波

半一西鑽唔贏就輸柒埋佢啦主場

三箭開到角大我食屎

又係一次失敗既補飛

西鑽仲係0中龍
你老母食屎啦

下下都飛機屌
假波firmed

三箭追和好嘛

上場又贏到

三箭入球未 水到

三箭長追對家啦屌

3cccccccc

好難講

恭喜前鋒準備日職三連霸

屌 金仔1:1

金澤。。。。

13:00 84 金澤聯隊 1-1 福岡黃蜂

1點全下盤

金1-1

屌 金仔咩料

1:1啦

Bill gor

10c

1點全下盤 屌

唔撚係呀嘛

西鑽現場咩環境 過關差佢呀屌

大佬彪

紅左都入到 無事丫金仔？

10ccc

紅鑽廢撚到

bee

屌你老母金仔

賭運咋
短線波幅冇得估
好唔穩陣

金9

bee紅左都追和...

唔爭在燈到三箭入埋啦

10c 但前鋒得1c...

屌

屌紅鑽唔識入

三賤快啦屌你老母臭西

金仔

2點就上盤 屌

兩場9.5b又收哂 買乜撚野盤 屌

金澤撚手足

bee客紅左都追和 三賤學下啦

角呢屌你老味

cls 日職

5串6針

彪哥啊

血鑽係咪痴撚線架

1點9.5b cashed

屌那星前鋒-10c

金仔 屌你老母

紅鑽手足定啲黎
球證係我地既人

星爺出嚟場plz

唔識賭喇 on99

輸4了

正式宣布1點上盤全部都係死賤種！！

屌垃圾西鑽

1:1

死彪狗

屌你老母又輸哂

紅左都可以比人追和 唔贏返2-1 全隊比狗屌啦

嗌完呢邊10c 個邊就俾人追和 on9

半1全11叫爆區
有45分鍾比你慢慢叫

金仔 命令你極速入返粒

閪鑽屌你老母

樂觀啲睇
前鋒得番10c要刷

唔識賭 紅左件都追到

gel你老母咩彪狗

紅左都有波入
做咩姐

血鑽快啦屌

又針 on99

完場未

金仔求下你絕殺

彪狗

我屌 有冇半1全11例子

三箭-2 前鋒-10

Cls

2點d角死撚哂屌 做野先 費撚事睇

點心會買三賤大波架屌

西鑽全隊食撚屎

三箭絕殺pls

金仔垃圾到

解

閪賤刷角追和撚下賭仔好喎

三箭主場追和都做唔到

紅鑽1:0 抽一個派200

車路士歐霸

on撚尻

前鋒日職冠軍仲有3.3
派錢咩

1點全大 2點全細
日本波比狗屌

好

血鑽主場小勝一球啦屌

有

抵撚死金澤 大波開唔出 抵輸啦

5串6 屍都冇得執

11c

三賤比多角

豬豬

大撚把

西鑽比粒黎啦屌

金仔絕殺 即改名 我愛彪狗

10c又爆

三箭連c plz

9.5-10.5

真係有啲唔信金澤會咁樣和左

屌兩場開哂9.5 10.5

我掉轉哂黎買

球證準備幫紅鑽入波

Tg未

前鋒10.5可唔可都開大

三箭又臨尾爆

11ccc
9.5 10.5
11.5

Ok

刷多c 開埋11.5

All jump

金澤係咪cls

嘩屌 咁都唔入

1點全下盤

-2ccccccc

咪咁過份

西鑽2 30分鐘冇射過門

三賤求你比多角

廣10.5s🖕🏻

金仔針 三箭又無拿拿爆c 點玩

5串6 屍都冇得執呀

水手 1.5s

呢場真係痴撚線

快撚d 金仔

三箭11c goal 開心到差d係life頂失平衡

今日星期五 明白曬

屌串撚左金仔 屌

三賤再刷呀

紅鑽點呀 ..

1場上盤都開唔到

金仔入多球啦屌

三賤點呀

11c求冰

三箭又爆一角完

屌你老母爆炸了
3場下盤

前鋒半2全11ok?

點賭

紅鑽個侵廢真係唔係講笑

黃鋒笑死

696角呢？

屌你老母 買c咪算 買乜大波

補幾

三賤追和自含

金澤入多啦手屌 降班啦

入喇 當可憐下大佬彪

補5

再買日本波斬手指 同韓職一樣好撚惡賭

13c未

血鑽入啦屌

冰

我睇都會開11.5 但我唔敢
一買角大就淆底

盤王真係搞撚笑

角呢角呢三賤

包頭 一個asw 一個彪狗

真
Dom 錢落海

Jump

莫巴要12就12角完

金仔點啊 差你啊

紅鑽入一粒就夠

日職角大2x1送錢cashed

最後關頭，才要放棄去守！

1點上盤全部死賤種

屌彪

血鑽成場一球都冇

三箭好撚廢

西鑽可以keep 到唔射波
屌你老母係咪on9？

過份

三賤俾多角 求你

屌 cant carry你 打多個都比人入

不要

屌你老母 5串6屍都冇

針晒上盤

咪撚刷勒

快撚手喇

根本係日韓波既問題
成日爆冷

1點上盤全軍覆沒

696角呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀！

比多一角

差一角呀dllm

Red diamond 一球ok?

金仔真係屌佢老味

半一血鑽 屍都收唔返

屌你紅賤單刀唔入

紅鑽絕殺我唔撚賭

已經唔知咩叫冷了
屌

介賭

金澤真係

血鑽

快撚手 金仔

金澤cls

前鋒 10.5 -10
有冇同路人？

你老母閪箭

彪哥 gel啦 gel呀嘛
利伸 手持金仔

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

1點鐘波 全部下盤

-9同路串左水手12.5s

屌你半一上盤真係俾狗屌

三箭叫完角就針金仔

買左
度澳職吧啦

做戲咁做

三賤杯都杯唔到

妹勒

講得好

2點鍾下盤嘔返出黎

屌 金仔

2角都唔比埋

臭金

屌 -9 點撚樣叫呀

屌啊 係咪咁撚仆街啊

完場？

成場無中過龍，屌你紅鑽

2點鍾下盤已死

金仔blacklist

點解唔淨係買2點

輸撚到仆街

學人讓半一

9.5-10.5casheddddd

12c

三箭唔入又爆我一角完

2連詩

12c
奇蹟收

嘩屌 三賤 白線 唔計

諗住去金沙/永利

日韓波 (blacklist)

莫巴話12就12啦
信者得救

終於12輸少啲

血鑽輸埋 好波

世界䊵12角痴線

0-1

紅鑽抵撚死 輸鳩埋

山葉嬴埋

驗腦了

佢好屈

全下盤全格

3箭咁都唔入

山葉！

屌 入左都唔計

0:1 埋唉

諗住對面紅左個食撚滑 點都贏半先
屌你個老母輸撚埋

11.5s 慘死

俾人入埋鑽...

12角達陣

跟角神買 唔洗度球

goallll 山葉絕殺

金仔撚手足

對家入埋，屌你個西

再爆我11.5 三賤

得，以後blacklist 西鑽

山葉FG

三箭我屌你老母

好撚睇補左

輸哂啦

穿撚左前鋒呀 仆得街啦

山葉fg!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

山葉!!!!!!!

屌你老母紅賤

3場下盤全格

級

on9回傳比對面

我下星期都去 未去過
等你包膠

全下盤點賭呀

2019 仲買閪鑽

下盤大勝
上盤比狗屌

金仔 正垃圾波

12c
9.5 10.5 11.5

屌你老母三箭

抵撚死啦 主場踢到咁 血鑽抵

2條過關就喺衰金澤

有運 入球變角

抵鳩死

前鋒 10.5 點搞

半格都冇埋

On9 11.5s爆左

勁到呢

旁證做哂野11果球平排話越，依球入左當唔入

盤田和客

可唔可以幫你含

莫巴d角膽好勁
屌我臨尾先買10.5無追11.5

入錢 馬拉松仲有幾日

當2全11

屌你老母閪箭個波過左界入左都冇

上盤屍都冇埋

三賤12C?唔好氹我開心好喎

過晒白線都唔計
球證白內障？

新濠，又大又唔雜

買咩jump咩

屌介埋日假了
唔撚識賭日假

2點鍾下盤輸撚哂喇

山葉收錢

無門線技術咁廢

12C FT

屌你老母 入左都當唔入？

上盤死賤種表演主場比人屌屎眼

最後加左注10.5，唔敢再買11.5

屌你日職冇Var? 個波入晒白線wo屌

我都唔敢

2點下盤埋ok?

有角唔買走咗去買三賤NG 唉屌

95分鐘 三箭中柱

真係黑撚到

真
一齊
中完水手2:2前鋒 未贏過錢

1點全下盤1-0 0-1 細波
2點上盤+大波？

9.5到尾加左注10.5

吹撚到脹個旁證盲

心跳追和
仙台追返粒

望全中等收咧

澳職咁垃圾都有，日職可以收皮

gg假波cashed

屌西鑽

我都係

山葉 水手cashed
金仔jumpppppp

三箭幾C

Same
10.5 2.01買多注

入左
龍門打番出黎 唔計

西鑽對山葉都可以輸
落日乙不如

12

仙台比人中出兩飛 點撚樣叫波呀

西鑽自己後防搓波，回傳龍門俾人截到，單刀射入

呢家下盤狗唔出心水？

1.93

屌你老味 金仔

應唔應該入200起過機

信你入11.5 多謝莫巴

要跟實莫巴先 澳職到時跟你

屌佢老母應該入波

屌補左 no goal先攞番個本

水手私家雞

澳假點睇

應該

屌你老母
紅鑽有球右腳掂入掂都入 佢縮起想左腳射扮唔就腳

轉頭後防助攻比對面單刀

水手 反底

三賤諗住和波輸半補番個4倍幾ng 都有賺 又當唔入

上個禮拜買三賤696俾人cup
今日買雙賤又輸

本身唔搞咁多野
9.5等收錢
佢老味叫咁閪耐

屌 200都要諗 你之前贏幾千

仆街 買2點咪好

屌你閪鑽補到幾撚時

前鋒開角大，一世球迷
1點球針撚哂

輸撚哂

2揀1揀錯左sorry
睇下有無奇跡
自己全部過關爭前鋒屌

無

一點波我屌曬你地老母

真

Yy又開始亂買

澳假又半一

阿德8000 冇晒？

買角大真係開心好多
角細比狗買

入唔到馬會輪到我篤手指了
勝利上盤

幾耐呀on9

696 9.5b得唔得

金仔真係on9 人地紅左個都俾人入

前鋒個關靠你啦 莫巴強運

屌唔洗sorry

SORRY~ 買中最開心

買左 2/2.5 大 同 11.5 細
屌咗出聲

澳職13.5角大有冇機

澳假又係半一上盤

你地好撚燈

冇

real

一個Asw 一個彪狗

有無人lihkg web版bug左?

你最準

咁你可以出返去/買對家架麻 冇人迫你

4倍幾咩都番曬黎

報京

我都好燈

我都睇到 痴撚線架

屌你老母唔撚再買日乙
西箭西鑽blacklist

呢樣最REAL，成班仲成日笑馬會啲推介

紅鑽回飛回到唔贏得 一贏莊家會輸到爆廠

我屌你閪箭backlisted

做過統計
今季日職 美職
大家贏定輸
正 贏 負 輸

幾時tg 我呀定係有人order 你唔比搵我呀

唉你老母 買咩5串6

無贏過日職

不了
你d反手呢

三賤真係好廢 永久對家

唉川崎同69咪得

日職冇贏過 美職贏到6~7成點計

無左你tg

前鋒下半請爆角

輸

記住易勝博係世界上最小氣既莊家就輸少好多

加油

美職唔洗理盤 睇岩個名就買落去啦
啲盤亂黎

yy條上盤飛

有無心一下就睇到

無走地賭追數條氣chok住chok住

我5串16都要針

點解可以咁勁咁早就睇到
我要60分鐘打後先識買

咁係因為操盤個個買唔到份劇本

第二係澳博

有即場亂追咁樣最易輸得仲多

屌今季日假難挽過上季 大波又開唔撚到
朝早贏8千 1點輸番8千

挽你老母

陣間澳假追數算

爆炸啦
認真唔會再買日職

1點個輪 山葉呢場個signal 最明顯

澳職好快

玩

講經咩 關咩事 啲隊太撚海鮮 連莊都睇唔透

再買日假真係斬手指

一開波買左11.5無再加11.5
好彩一齊中

前鋒靠你

預告
兩隊雙賤要留力亞冠都輸撚晒
696照計會俾人cup

再係咁落去點追數啊

屌波post d人都幾老實
咁多負評
有冇諗過一次罷買日職

嗌多咪，勝利上盤

澳假初盤覺得唔似大，未必買
即埸再睇

冇波賭咪又係焗住賭

買咗11.5b 練心到

前排同個fd食飯先講完唔買 今日又on99買左

696
前鋒入多兩球

唔知
今季勝利未贏過山雞
我兩場教買左勝利

LA Galaxy Ibrahimovic
見到呢兩個字即屌

做個統計
計賭波
大家贏定輸
正 贏 負 輸

聽日又未喺狗衝

其實我等緊9.5再買

屌 明知輸錢都要賭
真心難玩

我就係見你講角膽12 一直掃上去 但miss左9.5 10.5

暫時洛杉磯兩隊都好撚正氣

真 唔通真係等夜晚先賭咩

屌 刷c未 -9

鑽狗箭狗金狗

日職真係輸開錢
唔係講笑
但同一個思維賭西甲d 鬼佬波
贏到四萬咁笑

11.5b 幾時派

on99日本波 好撚垃圾

澳假回血第一擊要墨了

Gel

屌你老母紅鑽憑咩踢日職

金仔真係痴撚線

無假波真係唔撚信

戇鳩鳩 紅牌都可以追和

見到半一都怕怕

食左

上星期買中前鋒 比馬 東京收錢

前鋒Ng

舉左野未？

-9c

最後一咪，無就走喇下，勝利上盤

信紅鑽真係無錯

點BUG法 利申用緊

珀斯對山雞 1.5/2怕唔怕

全細日............

1:30 3場本身都係1.7幾下盤，盤田轉平半高水都3場贏

掃哂所有賽前角大dum緊春

屌你老母好撚多假波

金仔呢場一定係假波

屌你老母排第6主場仲要踢多個都比人追和

歐洲波一定無呢d垃圾劇本

食屎日乙假個閪

係學校舉 舉完上你呵

戒佢老母閪呀

前鋒12m

因為對面有葉恭介

心急追數玩串飛就係針

前鋒最撚正氣

fix左

前鋒咁正氣

2點先係上盤?

中

歐洲波真係好小紅左都和到 呢個真

針到仆街

屌 前鋒上盤 都回唔到血

前鋒入波多過角 on9

屌又針J league

真係救得一個得一個，勝利上盤呀

好撚嬲呀 3隊斷我5串6

冷靜d 諗下
呢場又係好難賭
對賽上，近幾場對壘都係和波
#下盤勝

而呢場係杯賽
策略上：
-贏一粒就會守
-尾10分鐘和波就索性等入加時
#下盤佔優

但墨勝始終都有機會贏一粒
半一盤贏半

你話係咪惡賭先？

屌你老母賭閪波未 等今晚跑馬好過 訓先

梳囉

一句 你係咪買山雞

前鋒正氣日

禁撚多注中得前鋒 偏偏前鋒買得最少

斷3隊都嬲

墨勝應該唔會留力亞冠了

講錯，唔係杯賽
但係一鋪過，有加時

星期五記錄

水手

紅鑽

黃蜂

前鋒

前鋒第三球

小仆街

你個龍門擺得好呀，立於不敗之地

係咪買山雞呀你

角呀 屌你個閪鋒

心跳追和啦屌你

唔買
Skip

1點同2點真係夾埋開小波 大角 大波細角

你地少賭定唔忿氣渣，紅咗反Cup都有人在啦，如果唔係連登仔都唔會話戰神卡啦戇鳩，仲話咩歐洲波唔會，搞Gag咩

三箭點解未派角

訓陣等澳職
屌
前鋒角大已4

準備跳樓死了

日假真心好恐怖。

有一粒c 開左重開
但應該唔計
12c ft 馬會淆要翻睇掛

呢個真 俄假訓超好撚多紅左都入

全職賭波

屌你心跳

5大聯賽先岩咁
個d做波聯賽點比呀
睡超 俄超 好多做到出面
瑞超 黑根
條友 5分鐘 紅牌 送12碼 owngoal 你見過未

696快手比多球
前峰正氣

1點全下盤。2點就上盤。好難捉摸

唔記得 黑根 定艾夫斯堡 假到仆街 上晒新聞

3c -8

八連角未

696 ng ok?

澳職先係你地既主打1:3領先打多個，即場反勝仲有開盤好似19倍，下半客主動紅二件，俾人反勝4:3有阿德係到

幾點

姐係13c係重開？計12ft？

3賤好撚賤

Fw 11c派兩個200

仆街啦 5大聯賽就黎完季點追數

今年中過兩次呢d 反cup

呢d 假波唯有買自己分析反手

今年都hi左有6位數，年年都差唔多，冇得玩只有認命

日韓美墨挪瑞假
仲有啲咩

美職 日假 瑞超 挪超

想知幾時有國際賽

ys

克勤對家 艾夫斯堡 送兩個og同紅牌，全部同一人
AIK就有場假波畀人爆咗出嚟，個場要搞好耐先再補賽

仲有意甲、葡超幾多假波賽事

心跳快d復甦

巴打 多謝你今朝場山度士 thanks

巴阿

巴甲

即係點

想買大尻就咁撚耐先派錢

696 2-0

696 gellllllllllllllll

又中

前鋒3-1

R周國家聯賽
美洲國家盃

好撚嬲 買咩1點

2點全上盤 屌你西

上盤勁撚到

真 屌

1點無腦買角大好過

好波 買696上盤過前峰角大 又針

澳職先啦

入波多過c 你老母

696半一高水無買

前鋒上啦 屌你 刷角呀

好撚尻 買咩5串6 證明追數唔可以急

含我未

696!正氣!

意甲呢幾年冇咁揚
之前假到馬會季尾唔開盤
和波低過2倍 協議和波送分

絕，兩點先正路ball

你同13 個條打孖上

嘩屌

返工好彩一點食緊lunch冇買

屌拿星5串16中3場收屍 仆街三賤閪鑽含撚死啦

心跳

696 幾c?

5串16

看見E組的4支球隊有意大利和瑞典，心水清的球迷或會想起，2004年那屆歐國盃，恰巧是瑞典與丹麥踢了一場「世紀默契波」，聯手將意大利踢出局。今屆冤家路窄，兩軍重遇，定有一番惡鬥；然而，小組裏還有陣容鼎盛的比利時與防守力不俗的愛爾蘭，分組賽出線資格，肯定再沒「默契」可言。
國際賽都有啦

前峰快刷8角

3:0

3 0

696 3-0

救得一個得一個嘛

正臭閪 而家又正氣 含撚狗

5串6成日輸一場 5串16中5場多過5串6

屌 無輸無羊

Yy要唔要

*中4場

陣間澳職有冇水

買1點波正on9

畀我含你

之前邊個話2點兩隊撚狗

696 gel
收返比金仔逼害d錢

輸到得返100

2點正氣上盤全大

6位數
加油手足
我都追緊30k

唔關1唔1點事
係買唔中=on9

2點全大波上盤 角細
同1點相反 好波

2k推左法撚696
想推多口

勝利 打真軍

本田圭佑快撚d死
角大殺手

勝利啦

仙台快手3-3啦

696同FW依兩隊19永遠唔買嗰時就正氣

澳職半一99水好大機會和波

唉睇中696 fw
多手諗住上盤日 1點三隊賤種

前鋒-7

前鋒入多粒

一點啲主隊咁勁讓平半引哂人買
呢兩場冇乜人理就半一全格

講真，買696真係好攰架

岩啊 呢次就正氣姐 之前成撚日撚狗 怕左佢

追幾多場先贏一場

日假真係有劇本

日假真係好難賭
大細主客和都難賭
真係靠估
巴美假通常主場有利

上星期頭場都係閪 玩cup

100起機大法

696強陣

10分鐘6c ok?

FC東京開季8場贏8場盤 唔明點解有手足會反日假

696勁到, 不過串左閪鑽一蚊都收唔番

得 刷撚爆佢 -6

澳職角大落大水

屌你老母 收返埋啦

cls 8:1

係，好絕，喺bet365見到依兩隊19即時比分好lun心酸，兩個仲要高水fw -1盤

一陣就針曬啦事後狗

盲目咗一兩場輸既，就唔記得有好多隊

上盤日

-6c

頭3場

鹿角又6隻角完

日假頭場係閪波先 咁識買了

買696之前問想買洗唔洗驗腦
彪哥答我要就全推落去

同路全針

日假呢啲真係要捉路
有冇咁撚岩一點多人買全下盤
兩點無乜人買全上
假撚到

(暫10勝2敗) 賭球心水

696 fw正氣都係收唔到錢

無喇，半場無角已經輸左

買兩百含撚啦
散紙黎炸

人地中咪中，買10蚊佢都係中，你吹唔脹架喎

前鋒10.5開到我派500

死撚開啦
改名又賣料

飛都冇張 笑死

有冇奇蹟

696立即完場

Me too

前鋒開到角真係裸跑

我派5000
-5c

lmlm

即場先

10分鐘5連c

冇胃口食野

我買左10k 中左派500 留2000去捐

5連啦屌

有無一場波試過咁

早場成班餓波搶住買就撚狗, 之後冇錢推就正路
我都買左紅鑽被撚

屌 渡下場好過

美假

鏝試過

之後見咁勁，跟下先，就會開始奶野

100蚊我買全餐波膽都可以gel

買細個陣咪會
澳職都仲有可能

中間無冰就10.5咗拉頭30分鐘無角

十卜

齊心6角我報警

仲要兩場都係兩邊一人3c

未試過5連角吖俾次機會！

咁人地係咪咁買呀? 唔好夾硬要拗

見到兩邊3 3我好撚燥

屌佢事後姐

原來有人中意睇事後

屌事後姐

笑左

唔知嬲咩
我依家就去拎個700岀黎 睇下點輸返比馬會

香討有個10蚊哥都曾經好出名，人地真係Number連住買，又真係場場中

咁係咪咁買就可以事後？

派

贏錢究竟係咩感覺

我知你昨晚贏左50個
收番埋

我再講多次，係勝利上盤勝利上盤勝利上盤

昨晚lm咪派左成萬出去

696角冇角？

前鋒4-1

$200起機

GOALLLLLLL 前鋒!

跟你 一齊推

屌! 詐

事後唔屌我日日貼

包頭呀

炸然後全部都係3字咩意思

呃飛狗 呃我買角大

696 7c

好波 齊齊事後狗

4:1wo

做咩姐你，條友笑人買得細先出聲喎

邊撚個事後

勝利係咁落飛

sor，太重手

做咩姐你，人地屌事後先出聲wor

幾耐吖

邊撚個事後呀

9.5 10.5細安全著陸

角大crushed

原來係你 小注入山雞幫下你

好犀利呀 7角

All on99

事後冇人屌架 齊齊貼啦

696 9.5s都中
幾條過關飛斷前鋒

冇即場先咁正氣細角

波po都唔同晒人啦

前鋒屌你，贏少咗

屌買左4:1
又炸我屌

個個大蛇都上哂岸啦

696亞冠角球撚狗咁撚
Blacklist左

貼咗型啲？貼咗係咪馬會派多啲？

屌 咪撚事後 得唔得啊
無人屌我屌

點解呢兩場上盤會開到

莫巴頂住呀

1點 齊心下盤 細波 大角
2點 齊心上盤 大波 細角
我屌你老母

有期靜到末日
假b gor同果個乜鳩大家唔好jump

街蛇 琴日又出毒水

之後收晒皮就過晒黎波po

食左飯未

唉點解要買1點

波POST呢啲嘢一雞死一雞鳴

食左冰室 拿子 你呢

永遠買錯邊 1點買左上盤 2點睇完前鋒陣容買左下盤

話說 祖記巴去左邊 又上左岸？

賭仔心態
買永遠買最早果場
唔想等
賭小陣都唔得

3t

我屌

1001

澳職追數

.